點解偏偏要係高比你....

由08年第一次係明珠台睇你打final ，睇到你16年退休，時間雖然唔係好長。但每當我失意時只要睇到你打波，我就會有返曬動力去做任何野。以前讀中學果時朝早堂好想瞓覺，只要你果日有比賽，我就會同自己講高比係到努力緊，我都唔可以偷懶。你已經係我精神寄托，以後我點算。多謝你成為我嘅中學回憶，希望你係另一個世界可以開開心心享下福啦

我都係..... 完全一模一樣
真係接受唔到 到而家仲係講唔到野咁
我係因為佢先打籃球.....
曾經因為佢我會妄想自己都可以打全職籃球
我仲未係現場睇過你打波.....
訓醒話我知係假既得唔得

原來佢個女同佢一齊走左

當年鍾意高比會成為籃球迷嘅公敵，但我依然迷高比，因為佢係我嘅神。

我13年先睇波，第一個中意既球星就係佢

由1996年佢入NBA開始憎佢憎到尋日
而家好悲傷

你呢個標題on99

我也是

見證唔到自己入hall of fame

04年開始睇
睇住佢跌入低谷
之前一沉不起
由領先3-1都比人反cup既垃圾球隊
到之黎自己一手一腳建立既總冠軍球隊

呢句好中二病
btw Kobe rip